吳日言心善則美！

母愛真偉大

哇....coffee 隻腳掌大到成隻鴨掌嘩
吳日言靚到 女女好得意

黃金蝦

512愛你

想揸爆佢對下垂奶

媽媽

殘廁唔係藍架咩??

嘩，吳日言咁大既

八字波先真才實料！

左邊係劉馬車？

仲正過COFFEE

而家正好多

對腳好白

係

好白好白

呢條女根本唔靚 豆雞眼成個劉馬車咁
係廁所搞野比大台炒先上位啫
黃金蝦比起佢正氣好多

私生活都要割
你同事係藍你係咪唔撚做

兩個都要教訓下

好奇問下啫，幾時有話割
如果coffee肯畀我扑，佢藍到黑我都會扑架喎

排隊呀

一邊逼coffee叫光復香港一邊扑？

咪係
仲要假波
個仔醜樣到
仲要日日拎黎哂

佢一生演藝成就就係黃金蝦

佢係人靚波甜
btw圖2果隻雞相由心生，成個馬車咁

假波黎喎..咁都食不如食email?

港豬姐

屌你正呀喂

勁多藍絲係ig post下面comment yan腿粗八字波

對腳咁都叫粗?
真波嚟喎
你睇隔離馬車就知
咩係假波

啲藍絲八婆搵嚟講
我覺得佢身材幾好 皮膚又白

仲要唱歌好聽

你真係好撚戇鳩

真係好撚闊

coffee d腳趾好核突

耿耿於懷

好人好姐點解會痴埋去gathering道?

錯, 係香港係"大波則美"

女人睇都覺得正
睇coffee ig d comment睇到眼都突

我有支持你個飯糰舖但啲飯可唔可以實啲食食下一忽仔散咗落黎

其實coffee真係藍？
利伸 冇留意開佢

coffee個仔真係好似灣仔188商場coffee 老豆咁

佢老母屋企長開83台， 唔係港豬咁簡單

痴線 Coffee 個ig 下面勁多人踩吳日言
又話佢肥又面黃又八字波
不知幾正！

褔建人，ig 前一日食完黃店，第日教個仔講國語， 平時都唔會教個仔講國語， 擺明補獲。
佢啲fans 好多都簡體字 ,屋企大, 肯定唔係香港住

過去撐512 啦

Coffee都真係威
係連登 係女基本上都
但佢一個都無
佢又有波又有腳 做yoga一定好好玩
又操得fit
好彩佢對象依家係ol同c9姐
係lihkg仔既話 收左皮啦

對比格黎個假胸 吳日言好靚

垃圾奶共臭雞林芊妤

原來返工係私生活
難為你個腦要扮低b仔先問得出咁既問題

返工唔係私生活

你毒撚黎架?

唔好spin先
咩叫私生活都要割?
你唔係仲同藍既有關係下話?

你點知人地老母開咩台

相由心生 原來係真

512 好正

原來佢個女咁得意

吳日言個女都好靚 好人一生平安

用左廣角鏡 唔識影 腳掌會變到好似蛙鞋咁

個樣真係唔掂 唔知點解愈睇愈樣衰

原來佢個女咁靚

做瑜珈d人係特別冇吸引力

咁大J同佢藍細佬割左未

邊夠你黎呀

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

屌你老味 幾錢q!?

人美心善

一生完喂埋奶就8字仲未計大黑堤
點解上帝要咁設計？

512原來都有d波好正

劉馬車就死撚開

問你

因為bb眼睛發育未健全
整黑粒提子可以俾bb易d揾倒飲奶位

住香港，savannah 將軍澳

Coffee富偈真係無得頂，呢啲Body屌緊個時，隻手按落條女個肚度，feel到自己碌野郁緊

我又唔係年入百萬既知名youtuber

佢係名人有帶頭作用喎

我nobody 影響得幾多個人

Coffee 個樣唔多掂
512 依家正左好多

咁你有冇做?

個個人能力有限 你係咪鬥黃

做好自己囉 問你有冇做咋嘛
好難答咩 有就有 冇就冇囉
不過見你話私生活唔洗割知你咩料喇

你有冇坐九巴 用八達通呀

Google fb 都奶共架喎 唔好用呀

我有冇屌你呢樣?
SPIN夠未?
點解你認為私生活唔洗割?

你係咪鬥黃

我能力有限割唔到 靠你喇手足

弱能嘛 知喇

你係咪分化係咪鬥黃

係咪想多一個敵人

我進步緊

好正

已封鎖會員 狗眼看人妻
唔使理隻五毛

我減緊肥，戒緊email呢類東坡肉

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

大髀好正

睇落512仲大波過殘廁

人哋住將軍澳

湊仔師奶

佢老豆老母灣仔個間game舖
好似藍定唔知咩野出過事黎

又係個條垃圾

真係好鍾意呢到 奈何ig個個都吹奏隻藍雞踩吳日言 cls

咩人follow開咩artist